Battleground 找隊友

如題，新手上路
輸咗唔好屌人就
一齊玩要預咗無得食雞

下面留tg我會搵你架喇

tg:@anoma1y

收到

新手上路tgt

人黎啊

@polyethene
純粹想搵人一齊玩，輸贏無所謂

輕輕一推

連登 discord同tg都有group嫁wor
晚晚都有十幾隊出團

我知啊 入咗了
不過朝早問完無人玩所以先上黎睇下

朝早係小d既
廢青未訓醒 港奴又要返工

訓前一推

推啊

想問個group係咩id,想入

想入gp 有冇link

tg:lukcas

abc6666667

Tg:MoMinghk
求帶